有個痴線佬幫BLM整咗首國歌！！！

簡直就係大預言家
希望每個黑人細路都識得唱

打到黑人塊面甩晒黑油

正

我希望喺美國每一個示威現場都可以聽到呢首歌

現場加插力架笑容逐漸消失版